點解啲mk仔女多數都係藍

日日紋身喺酒吧自拍打下5p字都算 識個mk妹仲要日日starfuck同淘寶
同佢講時代革命 佢同我講話唔想理咁多佢個fd又係咁 上次仲要見到個mk仔簽黨安法街站

今朝有酒今朝醉 人不風流枉少年

聽過未？

大量狗隻其實都係mk仔

你身邊我就唔知，個 區議會 6:4 比，唔存在多數藍

因為冇讀過書同埋蠢 完

咪就係mk仔女 入過黑社會嗰啲咪大過做狗囉

唔識狗 唔知佢哋咩人黎

所以極權最怕大學生囉

咁都係講緊4

真 前排仲溝過佢 但真係相處唔到 蠢到我對佢無興趣

大學生都有藍 唔好太樂觀 只不過佢地係暗藍 你唔知姐

連自己成績將來都唔理 社會發生咩事又點會理

毅進仔

樓主個世界咁多藍？平衡時空？

係收粵太濫啫
膠少少嘅大學課程都充斥住五毛
專上都係

收生*

Mk仔女多群埋社團到
社團呀頭聽狗長支笛
所以mk係藍不意外
差在會唔會做埋白衣人打市民

唔識野

但我啲mk friend全部黃

唔想理咁多就係藍？ 你都on撚9

大排mk街童係前線

自由呢啲嘢，你同D食訓痾嘅人講，其實係對牛彈琴

反社會人格

其實宜嘅MK仔係點？